想問下大家用緊邊個To-Do List？

我諗住搵個To-Do List 嚟長用，但係完全唔知用邊個好

Todoist 同 any.do 我都考慮緊，但係唔知應該用邊個，因為見好似都係差唔多，價錢亦都差唔多

asana 唔會考慮，佢竟然冇事件夠鐘會通知呢個功能，雖然個UI好靚，但真係唔太考慮佢

google keep 真係接近無功能，所以都唔太考慮

唔知大家用緊邊個，同埋有冇推薦呢？

記住晒